2k18之神你問我答

由2k10玩到18

咪又係屈湧屎

你拎鷹隊拎到史上最強就真係勁喇

有無玩mycareer?有既咩archetype?

姐係用勇會打既都係勇仲會成日打all time 球隊

有玩

呢樣真
對all time laker

但呀叔我打咁多場都只係輸二場點睇

樓豬幾勁 但一定會有班傻仔話你淨係識用勇

係勁既

打果陣會唔會用戰術？定係淨係用傳同射兩個制

算啦連登仔係咁咩都屌，加下火箭都好好用

緊係有戰術 不個都係ios同啲三分戰術多🙋

絕殺搵curry定kd

緊係kd 1on1勁太多，但現架都好小打到第四節

雷霆好唔好用

唔錯但三分能力唔夠Anthony老化同sg廢

睇撚死都係屈5 out戰術果啲傻閪

洗鬼咩同你啲廢柴打

我都係2k10打到依家 老老柒柒史上最強只係代表你識玩

2k12玩到依家 覺得18最垃圾最撚離地

但nba啲人入既波都好撚離地

睇下gameplay 就知樓豬勁唔勁

笑左 咁既勝率出黎柒

點解mycareer啲隊友咁撚廢？ 有冇得較？